屌你老母旺角去上水架小巴係咪on9

三點三等撚到而家都未有車
三點收工 第二日返九點

唔怪得d人話屋企冇錢冇車真係唔好撚出世

同情，希望你早日上車

對唔住
好緊火
叫咗隻陀地
來緊

過先達對面搭紅van 啦 岩岩上車仲未開

我三點三係紅van站等
冇車冇人
平時長期泊架紅van係度架嘛
所以先去等綠van
痴撚線 等撚到想殺人

呢樣真
住粉嶺上水夜返真係原罪黎

住粉嶺上水唔買車又真係幾奶野

哪有錢

上次等左成9個字先有車到
一路等一路望住條大波妹食車仔面

排緊 又多人又少車
試過4點等到5點
幾時先開條巴士線

冇錯

的士啦

去其他地方係車等人
係得北區係人等車

屌那星
而家仲係粉嶺個油站
住上水粉嶺真係原罪黎

平時我比多少少坐泥猛算數 綠van等兩個鐘都未上到

大埔撚表示同情
明明早幾年大埔/上水綠van都係等兩三個字就有車 仲會睇人數分番車
唔知做咩呢兩三年少車左咁多 而家都已經轉投左對面紅van

2個半鐘都未返到屋企

唔坐泥猛的

幾年無搭，以前紅van應該係車等人，好似係亞皆老街apple門口，不過要兜埋大埔粉嶺

紅van 返到屋企， D 綠van 人仲係旺角等緊

唔係有架n巴返上水既咩

屌仆街司機

個牌仲話15分鐘一班 on99

應該同你同架車 dllm兩點幾等 四點幾先上到車

尾班車2點幾

下次過對面N270沙田再轉N73啦 北區人的悲哀

番夜

泥的啦 43$

比多小小錢搭泥蜢的啦 訓多一兩個鐘抵返晒 柒撚懵懵咁

綠van係伏黎嫁，紅van啦
要等都絕對無前者咁耐

想開post屌好耐 住粉嶺
試過第日返早 索性訓m記算

紅van係早開d 但石廠要行返入去 都係差唔多時間

邊個位搭？

幾時有通宵火車
1個鐘一班同4倍價都好過等van 仔

綠van...等兩個鐘等到真係訓左挨住係牆
紅van 入埋大埔耐少少但都快一倍

同問

試過啱啱無尾班車12點1點左右果陣等車
多人到仆街
等到3點先黎得3,4架
翻到都4點仲未計沖涼果啲
屌

屌 講開呢個就把鬼火
以前N271 同N270 都係20分鐘一班
可以有機會轉到

宜家N270 變左N73 要30分鐘一班
變左要係沙田呆等

仆街劉國fun

12 點 1 點就行出匯豐銀行/ 旺角街市搭 270S 啦
又平（$18.4) 又快 (過左旺角街市就上青沙公路）
又可以入邨，唔洗好似小巴咁係和合石落（住聯和墟另計）

尾班2點尖東開，星期六日開2點半

果部仆街小巴有車都淨係做大埔

邊度有

紅van係邊

我轉左坐巴士去沙田轉車

番到咁夜第朝仲番早都冇的士claim?

朗豪坊後一條街

見到北區人投民賤聯真係 pu 一聲笑出黎

過左270s , 我會搭n271 再轉n73 , 都係耐但唔洗無止境咁等，有時間睇到先

兩三年前已經開始係咁
你預兩點後半個鐘一班
3點後9個字
4點半後你前面仲有16個人就去M記等火車啦

3年前4個字左右有一班都叫正常
最近加完價仲疏左

兩點幾最後一班喇

我諗起麗城旺角嗰個小巴
明明寫到明係三點完 點知佢二點半到就會走最後一班車
有一次兩點九去到 等到三點都冇車要俾多十蚊去搭元朗嗰架紅van

北區多廢老同新蝗蟲

綠van不嬲多人少車